點先可以確認一個人系米對自己有好感？

是咁的，小弟之前識左一個女仔，同佢傾左計差吾多個半月，了解左佢都有一定程度，對佢都有好感，但係佢有時會忽冷忽熱，有時一日可以傾到好多野，但係有時又會淨係傾得十幾句，佢同朋友出去個陣又淨係覆得一兩句，我有時會上線睇下佢最後上線時間，如果見到佢上左缐又吾覆我 我就會好吾開心 我想問我系米太容易依賴人，同埋點先可以確認佢對我有冇好感
求巴打絲打解答

字都未識有撚人鍾意你

吾系甘牙

吾你老母
學好中文先溝女

系你老母

米你老母

字都唔識多隻 學人溝女

甘系典牙

識都唔會答你
唔歡迎支狗同文盲